Now TV 勁想快快完約永久脫離,有乜提議？

＊過十年忠實訂戶(*1,*2,*3,*5)
＊見證本地新聞／評論由卓越→平庸→墮落
＊世界新聞本來好欣賞，但最近已經完全死心，尤其CNN, FOX, CNBC, BLOOMBERG, 簡直垃圾
＊最惡劣管理手法，係將含大量意識植入支那/香港港嘅片/劇，以綑綁形式（bundling）與算係正常嘅韓日台泰片劇，紮埋一舊黎賣。本人一毫子都唔想入落去哩班冚加玲（前者及所有新聞頻道）個袋
＊平均月消費5舊左右（唔睇波）。搣甩NOW TV 哩啲中間人之後，有咩選擇？Netflix + BBC....... ？

Net geo / Discovery / BBC (nature/science) 有冇獨立訂閱（唔經NOW 呢種broker/駁腳）?

另外，PCCW 大股東，仲係唔係小超，定係變咗網通？睇節目安排，買咩戲...以為係後者已成事實....

NOW 老千行為愈來愈過份，連環減channel (#214 EVE, #151 GEM, #505 Comedy Central) ，之前莫明奇妙，扮好心監粗塞條＃631（Sports 1）過黎。

有興趣落搭幫襯NOW 國際娛樂/自然科學package 嘅巴絲真係要小心NOW TV 呢個陷阱，in short,，係「減得多減得快，加得慢/厚面皮到唔加」夾死合約用戶

申：幫襯NOWTV 過10年。估唔到擋萎入主之後，就愈來愈大陣老千味。考慮吓Netflix HBO MAX Fox+ Amazon Prime 仲好啦，24個月合約Commitment 係非常戇狗行為黎